點解六合彩可以有0.9注中？

3獎1334.9注中
0.4邊度黎

以前2蚊注買落？

有無人參透到

靈活玩

以前已經有post講過

Link?

以前有得2蚊買

所以呢

佢買落一千幾百期，但六合彩已經加左幾次價，$2/注咪變0.2注囉

條友喺唔喺買1234567買一千幾百期